[I/A] LAST IDEA ラストイデア (53)誤踩1001

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

lm

想問下有冇得2槍流?
要斧槍二刀職?

用火法推到咒
定係開新斧推到咒 邊個會舒服啲?

係

我想問下無法者 3體力 340經唔係特別高
點解適合衝等

幾時出甲啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔知洗左d咩 冇左3000攻

雙刀職要點樣點技?
左上第一個? 要點幾多LV?

雙刀 闘氣 斧 都好似得

新手留名

雙棍lancer無咩好下場

雙斧咒一訓就即死

屌, 龍5班AUTO轉轉真係廢物嚟, 用嚟加條龍血量外冇用處, 單刷都冇咁嬲

47lv弓槍解咒解到想死

update完次元仲抵刷

呢件野係咒用？

出血弓, 我都刷緊呢隻

嘩屌,有人拎固拉多做擲斧兵

固拉多有咩問題

斧就有四大天王

咁弓有無?

咁佢DPS高唔高

未改之前係

改完唔係了

我本身都係卡到仆街
轉左斧盾鬥 用求其用4星裝 合埋眼過左
過完又會送番粒重生珠比你 十分建議咁做

貓巴係咪有床位

最廢係咪火
水>風>火?

已經打左30枝水，唯一有用係重複左的手套

我突然覺醒左 點樣先有鍊

想用弓手爆一次機先

依家睇DPS唔準啦
碌棒人地打都計你度,有隊友係弓隨時個個都3,40萬

可唔可以震跌極都唔啱職

有位既話想跟

出血,龍5,四葉弓,得3天王

不停跟story巴刷

風把單手好似係最勁果把

有冇配點建議想跟

一星冰涯先係最易跌 2星多左樣野跌 個機率低左 所以
冰1 -3 有無人打

到依加都唔知你咩名

打多幾關就開到咒職玩

獨眼巴方便嘅話貼個skill tree 參考吓

單手即係得單邊斧?

Game8 講嗰把sky impulse唔勁？

好啊 仲有4場

明白
之前超級多經驗

Narberal

打1星只會變左守護神99,其他1

入黎 冰1 打?

但我黑到爆

弱者先會咁諗

有位訓地

冰1都訓? 入黎

咩名

Ok

之前性價比最高

正係放招公仔同人打周回已經夠做

想問下隻驚有無得較低畫質果d 野成日彈app

27lv 劍玩到2-10卡緊關
想轉斧又未開到可以點算

hello 次次都係咁 個個問完唔見左

同連登一樣名
走場過黎先

帶我個無課ac升第2隻人
我正身一次十回次4出一場金豬有7萬幾經得100% exp+

入來入來-1

咁我刷門前広場

即係邊幾把 對弓零認識
thank you

鬥 點滿左上 物防 物耐
盾 左邊點到左下
斧 將轉轉個MP消耗升到去自己MP回復一半左右 點到落左下 再點下個HP咁

呢個網廢到連出血弓都冇 你就知佢咩料

比你地見識下auto死靈係速度訓地既力量

刷開龍居 好耐冇見過死靈

鬥快? 雙防5千

屌,已經刷到隻弓除左鏈可以全身5星,但係斧果邊都仲未出貨

血代點1點,睇下邊個快

玩到68lv 除左武器之外全身4星

其實弓手要出血率係點解,研究咗陣都係唔明

無咩人好似我咁捱得

轉完咒之後好似廢左 又要手動又剩 本來盾劍斧仲可以auto冰2

好快會震

唔係鍊就無意思

弓槍闘good,闘有出血，加埋出血弓毀滅世界

咒係FOR協力用,單機咁少血,加上無人幫你打,碌野無咁勁

劍: 倚天 屠龍 火鳳燎原
斧: 固拉多 海皇牙 裂空座 鐮刀 出血
槍: 冰雷
盾: 美杜沙
弓: 出血(弓) skywalker(鞋)
火法: 三連發(杖) 貫通(副手)
雷法: 雷公(杖) 雷神(腰)
冰法: 冰林系列
死靈: 流刑地系列

兔耳

我都覺！唯一係打協力快

唉 上到70lv轉番斧咒盾

美杜沙咩黎 無印象見過

廿場hell無法單機
屌你老味得3場亂入，2件金

但依家唔點咒會俾人踢

我都係慢慢試 可能裝唔同都唔同點法

識玩一定係死靈開主線

屌你老母打極咩都唔撚出，點撚玩落去呀屌你老母SE

流刑地4星打後嘅盾

我外表件盾

你劍斧咒?

skywalker 咩樣

係 因為有把地城雷劍 電到d怪拍拍聲

尾2隻刺突鞋

得閒試試

有無斧盾技能樹睇下

啱哂兔子隊長

然後其實大劍真係好難配合

有人話勁有人話廢, 我只係列晒佢

27lv卡2-11果隻假面可以點算 想玩斧但要去到2-17

高dps過你地2條70lv

魔防太低

有冇人刷門前4星/冰1,2

同auto死靈鬥

理得你

鐮刀同出血係邊度刷？都係地城？

跟

狂炒

全部都係地城嘅pick up裝, 地圖上有骨戒機率可以刷到

好彩我啲傷都唔太失禮

後面過句咩意思

打擊

自爆戒

講個笑話比大家聽

屌

好想要

仲有冇人

我今日中雙橙字,點知係打擊,如果係斬就神裝了

玩死靈個時出勁多斧裝

好似出血弓同骨戒咁地圖上有機會出但都市傳說咁嘅機率

慢慢打下打下就有
死靈火 分分鐘仲親民過主死

繼續 ？

唉屌又炒

三連發(杖) 呢把係咩

打

門前4星 -3 想要咒職

火法嘅火球普攻1變3, 類似雷公咁

我打過一把係5lv 用火球變3粒

廿幾lv卡關可以做啲咩

恭...公平咩

但分解左......

唉卡左

彈埋

呢支野加埋副手可以補下火法AUTO性能, 如果你手動就可有可無
不過你唔要賣出去都實有人收

呢把

固拉多即係邊把?

講起就出左,3連發火球

4星啫

想知打完個評價會唔會影響掉落物?

打咩出

如果係4星都有嘅特效咁呢把地城武價值就低D

4-3跌

5星都有？
我無左3連玩近普攻火

爆炸斧 ヘルファイア

其實好多4星武既技有時仲好玩

有冇人知巫毒娃娃多過一隻會唔會再痛D?
定係一隻就夠

SE: 試用版, 想要5星就同我每日開到800石

瞓唔著 有無十連團

有時間整合下神器表先

會疊

第2隻人終於 30可以打咒

你是咪講稻草人, 協力5*一人一隻, 你冇得放會被踢

死靈都有副手可以令你追蹤個招普攻變3連發,成場都係

我求下你震啦，我連住打左差唔多60場無震啦

有冇咒打狼3 -2

story開始癡線

就在今天

kezia 入 留名

りりぃなの

2把固拉多

今round無5星就訓

心態崩壞

頭先我都訓著左

我都恰咗恰 發咗個短夢

打咒頭兩關普通關震左

夢入面有無震

右下地城係咪越用石震嘅機率越高

唔係, 至少SE冇咁講

唔好

又唔見800石個D震

開ser到宜家，每日至少開到400，一次都未震過

睇呢度D撚屌歐洲人一入就出就知唔係

我一次都未震過 想震下

respect

我試場800石先

唔好啊

垃圾驚

點先解到咒 打完3-5 直接去左第4章既

自從知道左咩類型既怪就會出咩類型既地城裝之後,已經冇諗住PAY石刷地城

再黎 炒左

有火斧 有冰斧 用邊樣好啲？

定係睇曬成身邊樣傷用邊樣好？

冰裝近戰刷邊到多啲？

SE屌你老母

聽日再戰

好

大家第一次打狼王跌件彩係咪60LV?

快D震我呀屌你老母SE,我要震呀!!比D震我!!

求大神教學 炎開 應該轉咩職

原來800石之後就冇得再刷

刷極都唔撚震，震左就守護神

緋紅女巫真係好撚正

火法>盾>斧,應該就爆機了,又唔洗食轉生玉

SAME

仲有無床位

LV30斧既攻少過1K 耐4K正唔正常
啲攻好似低得有啲誇張

有冇人知把火龍弓係邊度打

越用石越ON9我就知

800石換一次震都好

乜鬼黎

800石我真係寧願拎去打100場,起碼100場正常都會震1-2下

清想用1600石打?

1-4 平原

唔會震囉,我頂盡玩到200,係你就係你,四葉日日800都未震吸啦

我都想知, 等你包膠

打極都唔出 都唔知係咪真係有

800換痛苦就真

唔想裝 又要俾石解封就碌柒

你好似問左好多次

!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係咪我錯覺?

應該唔係

師兄刷緊乜

啱啱先第一次問

開餐啦

狼3

打個飛機先 希望唔好炒

SOR認錯人

有位叫我PLS

我55lv個陣 攻得2300 耐有4萬

屌 我都想

轉頭

我第2隻人43LV盾斧打親協力都係DPS包尾
鬥又未打到 咒又打唔過
得2300攻

啱啱食完M記就想來一發

仲冰3緊

永遠要記得 死人係無輸出

今日先同兩個弓手一齊打
DPS係好高呀 但比王殺左咪又係我一個轉

岩岩用200晶打城跡震左.....

幾好
準備單機生活

玩槍有無前途

全部裝唔岩用

冇人想知

你老尾 我刷冰2跌隻守護者比我係咩料

差咁遠
我卡左係第4章

呢把冇特效只係一把數值高D嘅槍, 如果係另一把冰雷就唔同

thanks

同死靈打協力 我感覺部電話就黎爆炸

on9 se

就算你唔係同死靈玩，你部機一樣就黎爆炸既姐

主線終於推到冰崖
65lv刷龍居3定冰崖2好

呢把野有無用 雷劍好似無人玩

成3點都仲咁多人

有無人刷冰3

每次見到依把野我第一個印象就係逐風者

咒但秒訓ok？

用緊

ok

好 打

呢把都算係親生仔, 教會可以刷埋佢D組件出嚟

2連震完打左80場鳩毛都無條，報應

有無位可以訓

大頻

你咩名

我連登名

屌on9驚，用死靈卡第3章，轉斧之後打到第5章都仲未卡

直接公開啦

用緊+1

入

玩緊咩職用呢把 我想雙斧咒有無得諗 用呢把再加多把斧

唔記得開auto 衝咗入去死

雙斧咒打算點用呢把雙手大劍？

講個笑話你聽

死靈

我都同你差唔多，又少mp打得勁慢
應該係咩關打d 30lv裝用住先？

岩岩仲係死靈個時都仲叫有震下，雖然震極都係斧裝，但都好過冇，不過自從轉左斧之後就冇再震過了

冇自爆戒玩時間真係哂時間鍛造個到又冇得做死靈金裝，難係難玩在依點

死靈不知幾撚勁
用死靈推主線果啲

屌我都係2連震完屎都無舊

整多個狼頭 想要甲啊

仲刷唔刷

刷 等埋個巴打打埋個J返黎先

卡537的唔知第幾天 見人地用斧50lv就爆機

你地刷 我準備瞓了

Gun啦，我都轉左斧

我仲有10體 刷2場

冰2條全屬防頸係咪假架
已經打左2 3日
仲係唔跌

咒係咪最左個兩個點滿就得

區區兩三日

又打擊褲

最左下角個個草人點滿

仲未出甲啊

係咪左上個個點1 就得
其他全部唔洗點

無勁斧又唔想轉住

我都想要

想問吓ching 係咪揀咗呢個劍職就冇得變？

是但係鍛造造把金斧都夠做

我幾乎係無加攻 轉轉轉只係4lv

轉生玉幫到你

係喎 睇錯片手 咁巴打而家玩緊咩職

難唔難攞？

唉

1-4刷火斧 同埋唔好升咁高轉轉轉

要令到自己一轉到底 搵啲3 4星裝

物理吸血 mp轉hp 總之不死就過到關

你地新人物升30係咪都係刷無法者
我無法者5星吸十場都係得2千9
起碼爆十幾枝水先升到30

屌
好想貼件野上黎
為左條鏈今日打左2件神裝

我on99升轉轉轉升到20唔該巴打

其實又唔係真係好神既,我9UP

我係自己打1-4 順手刷裝升上去
大約用左6支水左右就30級

四葉呢

你本身有冇boost先

我過最後狼王都只係加到12級轉轉

我啲mp回得唔夠快

剩係買左1 2體 無買經

係咪真係咁想我轉弓玩，想買把冰弓返黎用了

無買經都吸咁快

哇 CLS

仲唔夠呀仲諗住6支水咁抵屌，原來1，2體都齊

巴打係斧盾鬥？斧盾冰？斧盾咒定斧雙刀鬥？
我唔知點揀好

有無訓地團 收斧佬（我有咒）

諗唔到打咩好 想是但搵場入下

要瞓了 祝大家中

屌槍究竟可以點玩

掉矛.玩近戰=玩鳩自己

我單刷咋 一直打1-4 頭十級好似一場升兩lv

係咁整裝比自己 夠戰力就打定下一級刷下裝咁

龍5震

又係個辣殺龍紋章

試左槍 冰 咒
比人秒

哈囉哈囉
想問你哋第一次打贏狼王跌嗰件彩裝 係咪都係60LV? 有冇啲唔係60LV嘅大俠分享吓

我依家有出血頭,冰崖身,出血手,出血褲,冰鞋,雙冰崖尖刺戒,龍5弓
是咪應該轉去玩大爆射好過轉
係差條腰帶同頸鏈

狼1好似60LV裝

未爆機就斧盾冰，爆左就隨你轉啦

技能就剛力，體力滿（雙手斧加盾），轉轉睇自己mp回速決定，出到盾就點滿魔法障壁，出到冰就加爆物防。

我自己係唔加不屈（死前回血），卡關就去搵裝刷，試完都係唔得就手動轉轉轉，睇下啲怪第幾波係咩位出，睇多幾次就會過到

等我仲諗住刷到80先去拎件彩

龍5弓是為講緊sky impulse, 佢自己冇出血附魔同技, 玩出血裝好似效益唔高

我係出65LV狼王手,過關時66LV

我有條發達大計
升到80先去打狼王拎彩

唔通要去買把出血弓,但我有一半裝係冰屬黎

咩職。。。。唔知咩職好難答

如果都係轉轉轉，就睇你本身有咩裝

原本一身火裝咪繼續打龍3
如果本身唔齊咪直刷打冰成套換過
我係建議刷冰，條鍊真係幾好用

唔該晒，我本身玩火法去到第5卡到喊，所以想練斧試下

GG
BTW唔岩弓用 除非開放100lv 宜家用唔到件裝

氣流斧係唔係地城單手嗰把

但狼王出D裝有用, 80LV前唔刷好蝕

Sorry漏左講，係轉轉轉
套防具唔係火裝黎，咁聽日睇下有冇巴打肯carry我刷冰崖

裝最高好似都係70LV炸

我都開始刷冰2 不過我得59lv 你唔介意可以一齊刷

我唔知有咩裝 但係我低B轉轉轉反正都係門前廣場升到80 唔打狼王有咩所謂

我果件65

玩轉轉轉裝聖盾係有咩意思
撞撚走哂啲怪

尋日仲卡緊3-5
尋日開始升隻轉轉轉 依家45就夠打到 5-5-5 被魔法狂打先停 岩岩又解埋咒
希望可以快D打返堆死靈裝玩返隻死靈

大佬唔好咁痴線啦

同埋成日轉空氣 唔轉怪 係中BUG?

我仲刷緊門前
想去冰崖 但係有D缺防

我就是成功的例子
心叫我玩返轉頭？不了

全世界第一件80LV裝將會屬於我

我覺得頂盡都係比件70你

等大佬包膠

仲有無人打冰3

有排等 而家先63

歐寶

街場啲人廢到噴屎 係咁死 前面兩卡都過唔到
我就廢到瀨屎 可唔可以一齊打

想問吓 魔瘴 盾值唔值錢

有無咒先

咒盾斧 16000/45000

問下鐵匠,可能值D錢

冰3 十連開左

我係72 lv嗰個

仲有冇位

剛開咗波鳥

72lv 冰3 炒車味濃

諗住係次完刷把死靈杖，但係刷咗3個魔瘴出嚟

我仲想玩隻死靈架 不過卡幾日關又無裝
玩住隻轉轉轉刷轉轉轉既裝 咁都打到幾件死靈裝先去得閒玩下佢

你都唔係入我個場

隊友carry 我負責放公仔

唔係真事呀 巴打id係咩

-1

權恩妃

我屌 見到有另一場冰3以為咁夜冇人打就入咗

想問冰牆係咩職？

劍斧咒 會唔會脆到喊

又clear到啵

好想要地城把魔劍

終於磨贏左
我回歸死靈嘅懷抱了！

係咪應該刷到死靈裝先轉職呢

我都想知 打到50lv都未見有

我出左三把

其實點解咁想打火龍弓

139力65魔弓手好難谷

我都想知, 用出血弓咪得

咁你又over左d

有無刷緊龍5帶下我，我開左就快10次周回，咩都無

一齊刷 你叫咩名?你開場?

我刷緊街場5/10，我唔開啦，開左10次10回咩都無，黑到爆

解散左，我game名都係story

我都已經入左場啦

仲卡緊喺5-3-7 我52lv雷盾 是咪應該去衝lv先再繼續打

無喇喇死左既

同埋第三職應該揀咩好 有冇提議

咒

十連冰5 come

咒應該有招技拎boss亂行，成日行開左個草人

其實協力係咪一震就成隊都震?
我震果時個隊友都係咁emote

屌有個走左場

你就好仲有活人有反應，我打親都係個個AUTO

玩轉轉轉係咪唔應該點狂戰士 ?
轉到個圈大左 會ＭＩＳＳ

冰法

全隊都auto好易炒

會MISS唔關事,係個轉既AI本身就有問題,反而點左狂戰移速快左,殺怪同走位快左仲冇咁易手,至於攻速,大菠蘿既轉會受攻速影響,依邊唔知,暫時我當影響先

想問下轉轉斧應該用咩武器同係邊刷好？
thx

鍛造做把有吸血既就好夠做

咁其他防裝係唔係去1-4平原到刷就ok?

一律1-4

劍盾斧 轉左做 盾斧咒 總防數字冇變，但係落場打脆左好多，冇左空鳴閃有咁大影響？

屌 火雷盾卡喺5章槍王前 第2隻人係弓仲脆
心郁想洗斧盾鬥過主線 請問轉轉裝邊度刷?
另外想問下 屍爆戒係咪刷火試煉4?

易唔易打

唔易

轉轉轉唔好打

死靈表示尾關無小怪無魂都打好耐下
最煩佢隻劍飛黎飛去，迫你做跑狗

我轉撚左佢9分40秒先死

我一開始用小號轉轉轉轉到第一次出現倒數唔想等quit左

呵

個隻槍黎

噢sor

唔好迫我玩弓我係想要對手呀

火雷盾點打咒關果兩隻npc 比佢打兩野就死
47 lv 8000攻 6700防

個畫面即刻好睇左好多

轉轉弓勁撚到

弓都有得轉？

弓？

係
d 箭勁撚到

點滿風火 無限兜圈走 有無敵就開再放鬼火

呢關BOSS 鎖血
對話完先會死

火auto喺咪唔識放牆 之前又話更新？

由唔放變放1格火牆

打左100場死靈兵 有2個5星
決定今日掛全日死靈兵

琴日打左超過100場
得把火劍

一格唔係火牆牙

我跌左個唔知乜鳩盾

想問下依段野咩意思？

一日免體3次

垃圾

留黎打5體關

咁免唔免埋鎖匙，
係咪自動頭三場免體？

地城邊有協力

FF

係喎，自膠

有冇人知道招附加技能係咩黎

放草,企入去怪機率睇你唔到

姐係淨避 佢自己死？

Thx 一陣試下

d 箭射到全場都係

有無片

終於爆機
可以專心刷野玩砌build

見人地放粒紫紫地既殞石落黎 , 其實咩技黎

唔識錄

2支體水
0 5

3支體水
0 5

有機會今日返工try try 先
係咪用夜神先玩到？

今日打100場冰2

唔難既,賣左啲5星就得

想用槍
配咩職比較好

呢家用緊雷
諗緊第3職學咩

無5星賣...

請問課完體1經1，會唔會即刻課埋體2或者經2？咁樣會唔會浪費

跟佢地打下冰/龍
見佢地成日出垃圾鞋/守戒
分解賣1000蚊都大把人搶
賣10隻夠買自爆戒啦掛?

唔課仲浪費

開始悶

刷極都冇 緊係悶

邊有咁多死靈
都轉晒去轉轉轉

最好係咁

盾斧既既話其實用雙手同單手斧有咩大分別? 唔點剛力既話點咩技

btw 你用死靈定轉轉轉刷
我用死靈好柒慢

想問下斧盾 既裝邊度打好，45 之後，我而家打緊教會

刷極都唔出條褲

死靈刷既話一定快過轉轉轉
成日轉空氣兜路
啲怪又行得慢

條褲？
我刷極都刷唔出 把杖，條頸，2隻戒子，個頭，對手，件衫，條腰，對鞋

刷整都無鏈

我見我轉轉轉刷3萬dps，死靈得萬幾2萬...

可能你隻轉太勁
我就轉得好慢
係秒怪但行得慢 殺得慢

隻轉轉轉就黎勁過隻死靈

4支體水
1 5 垃圾劍

鍛造屋好似最就lv10? 有無清已升到6,7lv? 要造幾多件lv3先得？... 造裝個動畫好慢…造到2046

6,7lv 就好多巴打，再上就好少人了

升到咁高for what?

開個模擬器 錄個腳本自動做&分解

反而唔想出嘅就出比我 有爆機武都無用 個人唔完整

第一次過狼王係咪必中5星？

打緊咀咒IDEA 6 一入場有一堆吹箭哥布林一箭1300 一場即死 打咒關累計爆左4 5 支水

死靈兵出過3-4光
冇一件係PICK UP

雙斧咀 秒狼王

3星要整幾多件先升到1lv
4星都唔點跌無乜料

1件 LV1 2粒料 10經
Q&A 有1-5要既EXP

就係想知6 -9 果d lv

5上6差唔多成千
6上7 估佢2000UP

想問下玩斧係咪冇玩單手斧的空間？
有冇特別原因吸吸引到人玩單手斧？
好似雙手斧加剛力勁d?

咁一定要Macro 了

唔急慢慢升
整整下裝就升上去

雙斧咀世界第一

冰2 10回 有無人

打到51lv出左, 加油

除左死靈手無咩想整
好少料

死靈既話的確冇咩好整
最多整條聖域項鍊

我就係講雙斧咀係咪2把雙手斧+ 剛力點都勁2把單手斧？

做賭撚咪得

活動裝過幾日就無，依家鍛造lv5淨係造到lv50, 唔太理想

無料

死靈賭唔起
加個人既對死靈黎講係廢既
要咁多條都加寵物 難中過六合彩

好戀sad

用緊斧雙咒 雙防得6000
有無巴打分享下你地幾多 有時掛機入場擺草人會爭小小死

學4頁巴 50閃

分享少少，可能係廢話
話說卡撚左成星期5-3，琴日求撚其試下點滿普攻玩下
點知隻槍王未打到埋黎，4-6箭死左，快過要用技又要走位
其他弓手如果都卡5-3可以試下
利申：弓槍雷

死靈地底泥

幾攻先夠秒

入左場有條友玩打擊
成程淨係得盾撞同盾擊
慢到痴線同秒訓無分別

爆炸斧用邊3職？斧盾咒？
火雷盾想重生，愛護手指

火雷 火冰 同冰雷
邊隻配搭好?

唔知玩埋今日，幾時先可以再玩

定要落火？

唔洗app store 上架少個借口delay

活動裝係指邊d

請問想要弓係咪刷龍居？

唔洗更新喎,應該會準時啦

係咪可以加入轉轉轉大軍🤪

有冇人刷冰崖2

想知多啲
有冇stat 裝 樹等等分享下
平A流好似幾過癮

5支水
2 5 垃圾劍垃圾斬褲
都唔係PICK UP LIST

有冇技點參巧下?

屌,原來冰崖件衫要150力量
要著得起加埋要150力148敏70智先上到全套身,搞唔撚掂

冰2 10連 有無
咀優先

我玩槍弓雷 主標槍都係一招主動技都唔學
除左傳送

我呢5支水仲係0件5星，3-4 件4星，屌

如果玩轉轉轉一開始刷邊把斧好?
玩雷法打到第5章開始成日比人秒

早晨呀 純死靈打到2-9就卡關 想問應該去無法者刷lv刷裝定係去火塔4刷自爆戒？

輕鬆過咗thx巴打
諗諗下反正se識讀心，不如刷埋裝先轉返弓

已開 下次

刷裝刷lv
你有自爆戒無其他裝都係會卡

聖5 10回 自入

感覺上打70lv關 五星難跌過打65lv關

有冇巴打有同感

必卡既2-9 最簡單既方法就係升到30LV直接輾碎佢

純死靈得84% 寵物增傷係咪太垃圾
成身裝都廢既

人地得20想點

佢其他屬有200, 300 %，即係錯裝
不過咁低lv 刷到ge裝係有限ge

邊度刷

刷返幾十場無法者平原洞穴
換一身寵物裝應該輕鬆推

打地下城出左兩張戒指設計圖
請問值唔值錢

第2條屬咩黎

其實都係加爆D弓既物攻,暴率,同埋普攻個招點爆,同埋橫掃因為要清前面D細關
槍就點加爆傷,刺突傷同埋無視防

5-5-5又卡左，啲法師打得好痛

雖然好似唔錯，不過都係拎次元盾架喇

6支水
3 5 垃圾劍垃圾斬褲 垃圾劍AGAIN

對有名既怪增傷?
即係精英怪 BOSS嗰啲

即係成粒都廢既
係得第一條屬有用

Still 0

死咒盾世界第一

但我一件死靈裝都冇

點轉

怕咩，死靈著緊4星30lv 裝我都玩到7x lv

我個野壞左呀

本身想死盾靈 見咀咁勁都想加入了

垃圾，d屬9唔搭8
佢每一行都係random，唔係嫌料多咪亂整

完全係賭運

我連3星也沒有

數值上一定雙斧高啲應該 但係都係睇你把野咩技
我一雙手斧一單手斧 邊把靚技岩用就用邊把
冇話一定要一樣

24小時冇震過嘅人

3星點會冇
只有你唔打

抽蛋

咒一定nerf勁到

其實點睇係設計圖

10連 冰2 有無人

講緊係拆晒 set左自動拆
而家要熄返再刷

Wait tomorrow Auction Buy

我

Tomorrow ser won’t open ar

夜見
你咩名

寵物裝係咩
咁我就刷無法啦

心心

已開

鍛造鋪件item會寫住設計圖 用完次數就無

加右下角黃黃地色你84% 果粒stat ge裝就岩

人

今次一定震到媽媽聲

7支水
不變

好傷心

打聖戰士古戰場出三十幾粒石

DNLM
不過升3lv已經要 2球野，放棄ed

今晚都執 唔怕啦

今晚要早瞓

冇5星的第一天

升完2球就無再升既價值

再升要太多石
太難拎

2球個轉值唔值得升

打古戰場合5星再拎去爆

無爆石打有排都未夠石升2球果下

再升先加全屬傷15,唔值5球+10粒5星石
等玩多N個月有咁既資源先再諗

25場聖域3震

屌你老母

40Lv弓黎講。咁是咪即係乜都爭 ....
把弓仲要好似要再刷？

岩岩又一震
建議刷聖域

呢把係最草根個把, 上面D大佬話要刷到有出血弓先停手

斧盾冰應該去邊到刷裝？
防禦好唔夠 auto 冰1有時都會死

我震哂係地城到依家聖域唔識震

卡左 2-11 隻王點打架

DLLM

難聽過粗口

DNLM

我講你地就信

1-4係咪會出裝架ON99

我由佢派水 果日開始刷 依家得返30幾支
佢SHOW 出黎果D裝我一件都未出過

刷左10幾支水終於第一次震
呢把劍橙字係咪都唔錯？我見啲攻略網都無提過
另外啱唔啱轉轉玩？理論上我如果玩盾斧鬥應該都裝到呢把架嘛？

趁咒未nerf 各位弓手快d去龍5刷把純物弓 好勁

配埋呢個

agger

淨睇性質揀邊把好，感謝

果把野勁過出血弓咩

下面個把槍斧係玩具, 比人雜耍用
轉轉火龍斧

咁我都要屌返你老母

玩左一星期 每日有比石開隱家同活動地城
未震過

300% 但要成百幾技

咁 上面堆裝 同埋出血弓邊度出

岩岩入第三章

想整免耳
想問下邊到多體毛打

Same 每日有比石開地城
未震過

黑鐵門長期無人 想刷甲都咁難

8支水
SAME

次元順便升呢

10連 冰2 有無人
已經30場無震 應該快震

好既 咁想問打到點睇件裝有加呢個stat 唔通要件件裝上身先睇到？

刺突

我feel到係今次

請問出血弓係刷邊關

早晨,屌你老母SE

出鏈 3000收

震未呀屌你SE

28lv劍卡緊2-11可以點過

AGAIN AGAIN

出夠把死靈斧同盾戒未
就黎震都無乜期望
真係當升LV同刷毛算

早晨

打咗十幾把冰斧都未見到鏈同戒指同甲

無BOSS既場更難出5星

件甲又係刷極都冇 斧仲有邊關甲好用 用出血斧

9場 冰1 ，冰弓咒有人carry嗎

刷左15支水
屌佢老尾震8件 全部都係斧來
仲要輪住出 我真係屌你老母

一萬都未必買到

勁多人5,60LV仲開洞穴
諗住開左新人入去訓地都喪俾人踢

真係on9 淨係識出斧

有震好過無震

好想要件甲呀

又唔係靚屬 震來解架渣

我都係著4星咋,冰甲咪冰崖,物攻甲狼王

升第二隻人建議去死靈兵

想順便吸下果個全技能+1飾品

咪係,起碼有得賭下

最高可以80%爆傷 出血弓 出血效果可以吸血 純物弓果把應該高傷d 出血弓未出 對比唔到

有粒石強化都好

想問打擊傷害其實屬於邊種武

我而加己經就夠20粒石
屌 我想要裝多過石呀CHING

跟技能,唔係跟武

斧 鞋 戒
輪住
我要鏈呀

咪撚玩...信我
尋日試完,哂左我兩粒轉生
有武都無招俾你玩

唔該哂

屌你啊日日都出守護神想點啊

玩盾囉

5星石正呀

有日打冰3 有隻人秒咗隻王 好想知係玩咩職

玩盾用忍耐都唔用佢啦

同埋想問鍛造所係咪合裝就會加熟練?
見唔到有兔耳合

屌你SE
刷左20支水冰2狼2 1震

把大劍好型

有無人冰2

係咪無人玩靈
想知靈氣係咪同時開得一個?

pish

裝到

有

有冇人想收個詛頭
好耐之前打咗件五星頭 有全詛+1 for 物攻職
但係得LV30

睇真D呢把係雙手劍嚟, 冇劍裝唔到

你sure裝到?

開左 你咩名

肩係膊頭

我夠知

雖然全白字 但終於打到把斧

龍5真係全部弓手裝

仆街我電話真係壞咗，出5星唔識震

係邊到禁

弓槍咒 好易死

..............................搵2星冰涯

im coming

屌...d咒走撚哂 點解仲可以唔識入場

想問下咒職劍斧個關點打，我50lv弓 11262攻 5450耐，但係次次都比兩隻野整死

冰2有咩刷
灰灰地等拍賣買算

條鏈囉..刷到慳成萬石喎

大家都係刷鍊?

咩名姐....

hodor

求教咁多位巴打 唔知點解拎唔到s 唔識日文

快入 -1

我以為有特別既入法

死靈都唔用既

你dps太低

我好撚柒多死靈裝 隻game讀心

好似係打快D

差不多可以整理下QnA

感謝回覆

都市傳說黎
都無鏈既

整黎把撚咩寫到咁清楚班仆街都係唔睇
之後屌返你轉頭話冇寫
要你解釋

轉個頭被人hack入去查，佢個pool可能根本無鏈

po頭成日都無qna...

冰2係唔會出
打咁多日都唔見

唔洗雙持唔洗刷鏈

一早轉刷門前了

門前有鏈咩
有出過咩
邊度有鏈呀

28lv劍卡緊2-11可以點過

同埋想問鍛造所係咪合裝就會加熟練?
見唔到有兔耳合

仲有點解同樣四星但30lv裝仲衰過15lv裝

@萬巴

收到風易出d

等人中伏嘛
屌人去睇Q&A
之後冇貼
又可以屌返你轉頭
伸手黨冇得輸

想問 已知劍同槍被動都觸發到劍既回血
咁如果迴避觸唔觸發到?

Thx 終於過狼王

閃肯定唔得

4蛇棄驚?

OK GUN

會出島風

打緊冰2街場,有咒,爽
btw,垃撚圾SE

第二隻人就黎70

終於刷完條垃圾兔耳

我又跟

有exp pack個世界真係唔同

轉門前

玩咩職

出左兩粒守護神都未出鍊

4定5
4會唔會快D

4啦

打5街埸班傻仔 唔知轉撚到幾時

人地出左差唔多十粒守護神都唔出

新手係咪衝左主線先

打街場見到人地把弓有D紅黑色既氣包住.個把咩弓黎..好撚型

算 唔刷 垃圾game黎

冇話主唔主線 卡關去刷裝升等

打主線,唔夠打就周回升lv,開頭40級一日升到

4蛇有冇刷到鏈

0震

咩係dpl 打個陣見到左邊有 但打極都得幾百 點先高

萬氏 以前玩魔力個萬氏

之前刷到

巴打唔開?

用勁啲嘅裝打

最簡單升LV

好撚想喊

其實刷冰3定冰2好

四蛇冰果件地城甲係咪斬系?

隻驚排斥玩坦既人
我玩劍盾成個4,5章都無s

求帶冰崖2

3件都係

劍招太垃圾

我都想棄了 等開番拍賣 放哂3把武出黎算

係auto 太垃圾

冰2打快啲 想刷鏈既話
我依家刷緊佢條冰3鏈

咒未nerf刷多d

岩岩一轉門前第一埸就震\
唔知會係出咩呢

DIU,我發現我件冰崖甲,要成150力先著到,俾唔到弓手著,要著地城果件先得

守護神

打咁耐門前一條鏈都無出過
鞋就幾對

多到

暫時40回死靈兵 1 五星

屌已經70
仲未出

門前4 10連
夜見

又唔撚震 屌你老母 痴撚線

開隻53咒弓打冰1比啲轉轉轉踼，唔識貨

心心黎唔黎

唔撚識震

我開左喇 下十埸我join

冰3平均每20場震一次,打左幾百場都但仲未出曬我要既野

再出守護神我就del game

劍斧盾刷咩裝好?

門4 第1場就震

你依家已經可以DEL定先都得

60場未震過

咁易出就唔會成村人係度叫春

有冇場跟

今朝又40場無震,屌爆SE

唔係講笑,同U打冰3真係唔識震
明明龍5都好好地

決定買算

遲下轉玩弓,唔買條鏈了

街場成堆人唔撚學紙人係到rj
70lv得果幾3,4萬dps

原來我入左你個場

我第2隻人都想玩弓

刷聖域刷到血斧都出埋都無隕石手

咩名
頭先有震

維護後會唔會冇左一堆

斧 雙 咒 入場會唔會直接訓地

feel到係鏈

有無人未維護之前玩過拍賣場
有無手續費嗰啲

係戒 你諗多左

其實火法係咪廢

同我開隻守護神比佢 等佢賺一粒母豬石

Overlord
第一場震左 應該係鍊 好似係

見到個冰弓13萬攻

弓咒開十場冰1有冇人join?

轉轉以外都係廢

231100

轉都好慘 卡關好勁...

話口未完,我都出左隻守護神,即拆

唔等聽日賣?

25%

應該會免幾日佣

auto有時轉轉轉會轉空氣，之後死

哇...好貴喎...

岩岩開始玩 係背包見到呢把野 想問下係做任送定打出黎 同埋可以長用？ 想課金玩 但搵唔到新手攻略 好多野都唔明
玩緊火法 未轉第2職業

你係咪3千一隻同我買先

屌你老母震撚左隻鞋出來比我托柒咩

早啲瞓啦

長用

底價8千喎

其實用單手斧同雙手有咩大分別? 點去剛力d點會唔會其他位仲有用?
巴打介唔介意share你D技點加?

中左個柒頭

巴打仲玩唔玩十連門前

yes

開左叫我

9支水
SAME

開

訓地得唔得

真係守護神

come?

498152

正廣場 10連
連4星都冇

冰2震左 唔係冰鍊就del game抵制se

10場龍5minpay

巴打開

入左街場十連 下場先

想問週回姐係點?

想係第2部電話引繼個帳號，登入完SE出呢個page，請問要點做

第1場又震

屌 頂唔住 日本itunes卡係咪信和隱陣會有

訓醒第一場

影你未入GAME個主畫面黎CC

288/淘啦

預多1萬羊
仲有個VIP要課

VIP幾時先肯出

拍賣開返預佢出埋

感謝答覆 想郁下 放左幾日假

呢個？

你有SAVE引唔到
FAIL

屌 明明四星 仲乜有負皮

你呢個ac已經係第部device綁定咗
舊嗰邊清資料 再係新嗰邊直接引
唔知得唔得?

又有 仲乜尻

震左出左隻弓手介

大佬們 斧盾咒你地會點點啲技
可唔可以share下

屌

無乜用

刷緊冰2既你地有冇位
十支水仲未出,轉場算

玩斧盾咒嘅巴打，除左草人之外，你地會唔會點埋兩招減物防嘅技？一招主動，一招被動

出血弓除咗冰2仲有邊到見過

冰3

請問點樣可以令金字變橙字

幾時先跌冰斬戒比我

洗

好似打多把一樣去打直

瞓咗卅場次元4 連金箱都唔多個

我喱把算好定唔好？

己經夠洗5次既表示心很累

玩弓嘅人會唔會單刷5星? 定係剩係會協力

其實幾時先開返拍賣

真係好難，玩到手殘

單刷要全手動

tmr

另外兩個係咩職我準備投胎

準時既話

都唔係鍊 屌 88 se

汪汪汪

屌冰崖真係畀狗打
門口生怪冇人理

盾冰我覺得就無咁易死
雷冰就睇魔做下

收到風今次維修好準時 6畸一定開到

想問下呢把咩弓，幾型

唔會，唔得閒出咁多技

原來係咁,thx

大路都係弓咒＋雷／冰／鬥
我揀左鬥 但魔防太低 好易訓地
想轉返雷要個MP盾

我係第2部電話刪過重裝隻game,唔開角色直接引繼

易死嘅話就玩協力，有隊友擋
坦到又有傷就單人速刷

130場龍5 0 震

去返單刷算 單機仲快

我玩弓會放個草人係門口，啲怪一出就死

多謝兩位意見
我參考完決定投胎做弓咒雷試下先

唔岩比金幣刷過囉

65LV侵唔侵

我個ac bug撚左 尋日到宜家130 場都唔撚震 on99

問題係我唔係弓

最撚狗 係震左 然後讀心 要乜無乜

課金轉運

我要打龍三出火斧 比左五把弓 得一把斧 仲要全白屬
利申打左兩日半

以為弓係最易死職業

有招集合就好 吹雞叫番啲骨番黎

打邊關？

咁樣係成功引到 定出咗上面個畫面

做咩咁傻玩弓
要完全手動 auto每版死一次

次元4一入BOSS 關秒瞓

中死靈波動拳?

好想要 大叫一聲護駕

門前4 兩震都係無鏈
心心有無

點升lv最快?

一隻轉轉掛機+一隻弓咒速刷

課左金未？

唔玩冇野玩喇, 斧同火法差兩LV升滿

大劍 鞋 屌你老母

守護神 褲

玩弓打唔贏咒關劍斧 行咁快點玩

45體係咪永遠冇得龍5 10回

試下平A流

著對快過佢地既鞋

門4 10連 震鏈團
打多rd食飯

食水爆上限

唔見既

轉普攻流 點滿普攻同爆擊 射一下走 射一下走 loop到完

開左

究竟點玩落去

巴打冷靜d

50LV轉轉斧
刷平原定聖域好？
仲用緊垃圾4*斧

課唔課好？

死靈除咗地城邊度有手套鞋同褲刷

成功引到

我都想知,仲未出斬甲俾我

130場呀得返30枝水

刷緊咩先

龍5呀

退1萬步諗, 震完咪又係守護神

呢位人兄講既野都幾有道理

見到街場班弓咁死法,又唔係幾想轉弓了

開ser至今刷左70枝水 全部出垃圾

玩落同火法大同小異, 不過手指冇咁攰

死到慣左

有咒咪一樣死到仆街

仲要lv 80左 連經都唔係賺緊 一枝枝水射落海

根本得轉轉可以掛機 公平咩

仆街,岩先冰3,同場2弓1雷法,秒訓,得返我自己打,打到第3場唔小心中冰我都訓埋滅左

鞋同褲好似梗局地城 手仲搵緊 諗緊整唔整段做所個對

褲鞋 咒關都有，都ok ge

開心些牙

我覺得轉轉轉應該BUFF,加埋轉緊時吸怪以保護弱小弓手同法師死靈

又唔撚想開第3隻人 射埋落地城好過

瓦爾旋風斬

強制挑釁IS OK

冰23會跌出血弓？
又係隱藏架？

課左 應該打無法者之館?